三十六計

第一套〖勝戰計〗
第01計 瞞天過海
第02計 圍魏救趙
第03計 借刀殺人
第04計 以逸待勞
第05計 趁火打劫
第06計 聲東擊西
第二套〖敵戰計〗
第07計 無中生有
第08計 暗渡陳倉
第09計 隔岸觀火
第10計 笑裡藏刀
第11計 李代桃僵
第12計 順手牽羊
第三套〖攻戰計〗
第13計 打草驚蛇
第14計 借屍還魂
第15計 調虎離山
第16計 欲擒故縱
第17計 拋磚引玉
第18計 擒賊擒王
第四套〖混戰計〗
第19計 釜底抽薪
第20計 混水摸魚
第21計 金蟬脫殼
第22計 關門捉賊
第23計 遠交近攻
第24計 假道伐虢
第五套〖並戰計〗
第25計 偷梁換柱
第26計 指桑罵槐
第27計 假癡不顛
第28計 上樓抽梯
第29計 虛張聲勢
第30計 反客為主
第六套〖敗戰計〗
第31計 美人計
第32計 空城計
第33計 反間計
第34計 苦肉計
第35計 連環計
第36計 走為上策